# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the mp3DirectCut package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mp3DirectCut 4.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: nvda-translations@freelists.org\n"
"POT-Creation-Date: 2018-03-23 13:00+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-20 15:18+0800\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Last-Translator: dingpengyu <dingpengyu06@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 2.2.1\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. Translators: name of the option in the menu.
#, python-brace-format
msgid "{0} addon configuration"
msgstr "{0} 插件配置"

#. Translators: message presented in input mode.
#, python-brace-format
msgid "Allows you display the configuration dialog of {0} addon."
msgstr "允许您显示插件 {0} 的配置对话框"

#. Translators: The title of the add-on configuration dialog box.
#, python-brace-format
msgid "Configuration of the addon {0}"
msgstr "插件 {0} 的配置"

#. Translators: The label of the checkbox to enable or disable the spacebar announcements.
msgid "Enable announcements of the space key"
msgstr "朗读空格键"

#. Translators: The label of the checkbox to enable or disable the announcements of the selection markers.
msgid "Announce the placement of the selection markers"
msgstr "朗读选中标记的位置"

#. Translators: The label of the checkbox to enable or disable the other announcements.
msgid "Enable the other announces"
msgstr "朗读其他"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "hundredths"
msgstr "上百"

msgid "thousandths"
msgstr "上千"

#. Translators: Message to inform that no selection has been realized.
msgid "No selection"
msgstr "没有选择"

#. Translators: Message to inform the user that the playback cursor is at the top of the file.
msgid "Beginning of the file."
msgstr "文件开始"

#. Translators: Message to inform the user that the playback cursor is at the end of the file.
msgid "End of the file."
msgstr "文件结尾"

#. Translators: Message to inform the user that not file is loaded.
msgid ""
"Not file is loaded. Please check that you are in a file, open one with "
"Control O, or R to start recording."
msgstr "没有载入文件。请使用 ctrl+o打开或者按 r 直接录音。"

#. Translators: Message to inform the user that the current command is not available in a recording mode.
msgid ""
"This command is not available in a recording mode, it is available only in a "
"reading mode !"
msgstr "此命令在录音时不可用，仅可用于只读模式"

#. Translators: Message to indicate the position of the selection start marker.
msgid "The marker of the beginning of selection B is at"
msgstr "所选开始点在"

#. Translators: Message to indicate the position of the selection end marker.
msgid "The marker of the End of selection N is at"
msgstr "所选结束点在"

#. Translators: Message to indicate the level of the vu-meter.
msgid "The level of the vu-meter is at"
msgstr "音量指示器的值"

#. Translators: Message to indicate the total duration of the current file.
msgid "Total time: "
msgstr "总时间："

#. Translators: Message to indicate the duration of the selection.
msgid "Duration of selection"
msgstr "所选持续时间"

#. Translators: Message to indicate the actual part.
msgid "Actual part"
msgstr "实际区域"

#. Translators: Message to inform that no selection was found.
msgid "Selection not found."
msgstr "选区未找到"

#. Translators: Message to indicate that the information of the current part is not available.
msgid "Information specific to the actual part is not available."
msgstr "当前区域的信息不可用"

#. Translators: Message to prompt the user to verify that no selection has been made.
msgid "Please check that no selection has been made."
msgstr "请确保没有选择任何内容"

#. Translators: Message to prompt the user to verify that it is not in recording mode.
msgid "Please chek that you are not in a recording mode."
msgstr "请确保您并未处于录音模式"

#. Translators: Message to inform the user that the recording is ready.
msgid ""
"The recording is ready ! It remains only to press spacebar for begin the "
"recording. This same spacebar  will stop the recording !"
msgstr "已经准备好录音。按“空格键”可开始录音，再次按“空格键”停止录音"

#. Translators: Message to inform the user that a recording is in progress.
msgid ""
"A recording is in progress, please press spacebar for stop it and start a "
"new one."
msgstr "录音正在进行，请按“空格键”停止进程并开始新的录音"

#. Translators: Message to inform the user that the recording is not ready.
msgid "The recording is not ready !"
msgstr "录音状态未就绪"

#. Translators: Message to indicate that the vu-meter is not available.
#, python-brace-format
msgid ""
"The vu-meter is not available. Please verify if a recording is in progress, "
"and that the checkbox enable the margin button is checked in the options of "
"{0}."
msgstr ""
"音量指示器不可用。请确定是否正处于录音状态，或者 {0}的配置中勾选了“启用边界”"

#. Translators: Message to confirm that the level of the vu-meter has been reset.
msgid "The level of the vu-meter has been reset !"
msgstr "音量指示器的值已重置"

#. Translators: Message to confirm the placement of the selection start marker.
msgid "Start selection marker set."
msgstr "开始点标记已设置。"

#. Translators: Message to confirm the placement of the selection end marker.
msgid "End selection marker set."
msgstr "结束点标记已设置"

#. Translators: Message to confirm that the selection has been canceled.
msgid "Selection canceled."
msgstr "选择已取消。"

msgid "of"
msgstr "的"

msgid "Part"
msgstr "区域"

#. Translators: Message to inform the user that there is no remaining time.
msgid "No time remaining !"
msgstr "没有剩余时间"

#. Translators: Message  to indicate the elapsed time.
#. Translators: Message to indicate the elapsed time.
msgid "Elapsed time: "
msgstr "使用时间"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Gives the duration from the beginning of the file to the current position of "
"the playback cursor. If pressed twice, gives the total duration."
msgstr ""
"给出从文件开头到播放光标当前位置的持续时间。如果按两次，则给出总持续时间。"

#. Translators: Message to indicate the remaining time.
msgid "Remaining time: "
msgstr "剩余时间："

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Gives the time remaining from the current position of the playback cursor to "
"the end of the file."
msgstr "给出从播放光标的当前位置到文件末尾的剩余时间。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Used to determine the current level of the vu-meter, during recording, "
"double pressure reset it."
msgstr "用来在录音时检测音量指示器的值，联按两次可以重置"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Used to indicate the position of the marker of the beginning of selection B. "
"Double pressure lets give you the duration of the selection."
msgstr "描述选择开始点所在的位置，连按两次读出持续时间。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Used to indicate the position of the marker of the end of selection N. "
"Double pressure gives recapitulatif positions B and N, and the duration of "
"the selection."
msgstr "描述选择结束点所在的位置，连按两次读出持续时间。"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid ""
"Give the reference of the actual part and the total number of parts in the "
"current file."
msgstr "给出文件中实际区域和总区域数量的参考"

#. Translators: message presented in input mode.
msgid "Lets open the help of the current add-on."
msgstr "让我们打开这个插件的帮助"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
msgid "some commands to use mp3directcut with NVDA"
msgstr "一些用来操作 MP3 剪辑器的快捷键"
